和理非大遊行？

和理非的戰友們，如民陣再舉辦一次和理非的大遊行，大家會否支持？比政府看看香港人還是大部分不滿的，要政府回應五大訴求